(有圖) 諗住幫呀媽買條菜姐 點知............

可能我買太少
街市個呀姐收完錢之後就袋都唔入就咁擺低啲菜走咗去
點解要咁

利申: 毒撚 徒手拎咗翻屋企

唔知開係創意台有無人理我呢

原來就係你 我見到你呀

岩岩落街食早餐見到個傻閪拎住棵菜係到呆撚左
原來係你黎

比人見到哂

想要袋咪問返人拎

要開post先架

樓下街市呀嘛 見到你 睇住你係個門口停低唔知做乜 原來係影緊相

其實都隔咗成晚

毒撚係咁架啦